{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68861&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산간절곶파란펜션"
    },
    "text": "磯が調和した美しい季節岬公園で散歩をし、東海の日の出を部屋の中で楽しむことができるペンションです。 季節岬灯台は車で3分の距離にあり、ネジ海水浴場とジンハ海水浴場はそれぞれ5分と6分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙ですので、喫煙は客室内ではできません。 駐車は可能で、送迎は提供しておりません。 バーベキュー施設があり、すべての客室で個別バーベキューをご利用いただけます。 オーナーに推奨事項としては、人数が多い場合は屋外バーベキュー場を利用するようにしており、炭やグリルは現場でご利用いただけます。 確認事項では、最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用はできません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはバーベキュー施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、すべての客室で個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットのお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 291
    }
}